千萬唔好放棄，點對得住犧牲既手足同付出努力

見到好多失望post, 心痛

可以抖一抖，但唔可以放棄
呢場仗，許勝不許敗
依家放棄，點對得住受傷，被捕同死咗嘅手足？